[ios/PC]グラブル granbluefantasy [191] 俺は悪くねぇ！

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

打唔柒法清イライラ

成班識日文圍威喂

咁早就食物圖

根本就唔關事

手痕

愛死公主連結
12鍵1T 到EX+牛了

打ex好過

見人笑軍神=工口巴=9.5

而家已經5萬戰貨,就黎訓係度都44箱

你1t殺hell咩

返工12鍵無所謂

咩工咁爽

我(笑)

行政長官

養唔養多隻狗

琴晚AT打左兩粒鐘5T 90HELL,之後訓得3粒鐘全打EX+

冇10分好廢
後悔抽左

想偷打 有無團

我覺得隻野仲勁過濕 點解冇10分

風

同屬內比
馬嬲係10既標準

剩係防驅散 你要由頭上BUFF 我直接按A打下一回合已經無得頂

想偷食 有冇女

羊：可消

賓穎

咪差唔多

俾人嘈到收返變待定

笑撚死我
飛機網評分都要評完收返

真係好撚勁 佢開兩招技已經2軍神 開埋奧已經3

其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金去井角同召

利申想要

我好似仲未夠2萬戰貨

風難得既預防盾
1技1下5個唔同防

怕車cam不了

魔法小卡

Magic神奇誰可阻擋

到底點解憑自己本事碌卡要找數

好難刷

點解AIMER都有人炒黃牛 係咪有病

Aimer正喎 有人炒唔奇呀

香港場都炒

買唔到呀

正常 佢淨係放左最後果part出黎賣

係 又內部留勁多

好在我冇錢比 唔關我事

內部飛點跟

岸冷隊野輸出少一隻都有咁勁

あいうえお

かきくけこ

多fgo狗

清日文造詣幾好

大姐2招技 加埋同一個奧差唔多

コロンビア

カリビアン

茅原幾時黎香港開演唱會

最多咪c3 連水樹都做唔到係香港開點輪到茅原

アナルファック

有我對佢既愛

デカイオチンポ

比你燈一燈連僅餘ge機會都冇埋

Nagi都年年黎
睇佢想唔想黎架啫

整得未

都唔同

aimer四眼look意外地好丁

男清仲好丁

有無男清眼鏡圖

無圖的確好難比較

果日坐的士我係咁提醒我大佬玩還玩
唔好玩咁過份
佢係都唔聽仲同條八婆夾份趕我落車

聽講ky犯左所有男人都會犯既錯

我淨係知男清唱歌好聽

對gbf已經絕望
係時候搵下其他娛樂

係呢一刻
我失去左靈魂

y r

唔課金玩唔到遊戲

課金都玩唔到

baba每4個月一井一井咁派

人人都有新玩具得我無

你咪玩緊佐倉

Ok

Moon

打古戰

我動左色心

On9先打

有雪d暗堅守係放置狩獵番黎定點

我係on9

日日一車其實都快

叫你打又唔打

打啊

過到未

佢2把想睇下掉率如何
Twitter有無得諗

企神愛我

男清齊角花清醒少少+齊召就過到

儲夠150金月都未中就換
而家112

其實我覺得唔係太關事 當然有就最好

其實我都覺唔關事
上次差啲贏我場我都打到幾勇

你再輸等俾扶總判死刑

利申毒瘤

咁真係眼訓嘛

每晚去跟一車先

cut新手超得係咩概念

準備re

支持

扶他好撚惡

打字果陣？

想睇vc屌柒花清

琴日佢叫re果陣我心情平靜

聽到原因之後呢

尋晚futa罵得我好岩

笑撚死

屌都廢事

想聽

真係好好笑

我冷笑一聲 想訓教

原來係新手十連唔係超得

你同花清有咩分別

個個都買初始冇人理啦

花清勁過我有老屎忽打

你都可以打

no frd

入谷咪得

d仆街成日都出街 大把位

Can5can貼盤先 同你咩屬打到

個個dse咁淨係入黎睇咸圖唔係幾好

又老屎忽谷

打撚完就踢你走 圖又唔撚貼

唔鍾意貼比你睇

我貼盤都廢事啦 岩唔岩先

上陸呢

動畫好好睇
Jer體驗得個15頁5.5 睇都曬力水

咁串

屌我要睇冬奶啊

家姐幻版都幾正 白虎

腳交果幾頁 好睇過家姐全戲

大佬加我未

佢不嬲都串

大佬比花清撚完狗之後要貼盤

On9幻女無一個唔正
冬奶屈在唔係幻女果陣仲正

冬奶幻女最屈

我覺得唔幻之後屈d

家姐就幻果陣屈

想重溫了

第二名曲線圖，咁都唔ban

我貼咁多都話無貼

肥婆唔計

你無貼hi

又一個月

佢屌hi

呢個又肥

愛上陸最近有偷懶之嫌
係咪就黎有新系列

愛上陸畫風唔多like

睇男人既話又係爭d

乙女系列畫得最靚

女就可以

佢睇扶他

佐藤空氣一開始睇覺得幾正
點知之後條條女一樣樣

屈夠未

男都變女 垃圾

初入h漫係戀系記念日

睇左再販個特典未
點解無外母

笑死

我都唔記得左我初入係睇咩

Gay漫都係嗰啲啦

辣殺00後

我最初只係睇三次元

就到7點
又要打古戰

辣殺10後

後生有精力

係 想咸

呢個真係好撚癡線

阿部高

成個熱門都係果三督屁

香港有咩好講

唔知 唔想睇娛樂野

佢地打咁多肉然後日日都話唔夠打

我都覺得唔夠打

扶他又笑團友

得番百幾水

有 唔難入

佢地個個5千肉 日日起身就話唔夠打儲肉

最後一日想爆百幾億？

因為我得1千肉拖累左

你秘湯一肉都夠

好喎 咁我打twitter算
多唔多正常人

成日覺得我唔入應該會炒

我隊廢火入街邊都成日第1

滿腦都是班比的我沒辦法打古戰

我覺得真係唔出奇

你隊火勁過me

冇10冇濕

每日跟6連加少量twitter

套野真係少少甜多多趣,可惜一集得十零分鐘

冇濕

我冇SUN

唔使玩火

想問下面邊隻風召冇用可以碎得,爭400幾風碎整老屎忽武

124都碎得
12睇你鐘意留唔留

條魚到底有乜用老實講

隻鴨唔係勁野咩

無見過人用

其實風80好多碎 拆左未

梳

驅散

一陣終解就鹹魚翻身

風屬=驅風屬

未,冇乜神召用左佢黎加血加攻

原來招40奧打百幾萬 唔怪得人地2制

花清：re

等佢終突
博會變勁

Y

yes
係唔係都要驅

依家先1500肉

多過我

你地極晒都唔駛打咁多

唔關我事

我都係得1600肉

極哂都要打章啦

淨屌街場100

冇野了,原來咁多碎
已拆,thx

屌！re得

小薯一問 EX牛差10%左右1T
係咪盡升左盤lv先最好(唔夠肥料)
同埋唔夠風晶 bba召拆唔拆好

咁癲 依家都要3千萬分先到7萬名

千歲D隊友=5個花清

連登勝在有法

咁點贏

要有大佬咁勁

收到風碧藍隻ps4驚8月出了

碧藍航線

佢啲隊友真係唔係好掂

5等份花清

咸了 比夠3妹斧我未

大陸仔拼音一樣寫法

我都叫會突然有場爆seed

B藍

係 50前爆seed叫人re

呢次應該10000肉都打唔到英雄

屌re

花清俾大家任屌唔嬲

屌 my bad

今次隻王普攻打唔打全體?

你仲用7?

唔係
打多體我用bba永續繁榮

好似2體

咁ok啦

我早就覺得9菜了

打親古戰都係JK天下

軍猴jk

無 點算

79猴

唔知
我風屬菜鳥

我拉c

At我都可以1鍵啦

我2 點算

好眼訓

仆街了得千3肉 做硬毒瘤

我要3

抽多4把軍神

我依家先千6

支那賤畜滾!

大家都是blhx

返生

黎蛇

今次d人真係幾顛 我個團依家188

不過打少個外掛9

都唔知預選打800萬收工果堆之後點入番7萬名

7萬SO EZ LA

好難

得我難

我排緊12萬

我成日預選十幾萬本戰衝3萬

其實預選唔計果小小

你痴線佬唔計

仲有成個鐘要打 CLS

下次要每人預選6千萬
點算

打咁多做乜

唔知

轉去男清團

好似愈打愈多召咁

唔收基佬

團第一嗰個打咗2億
感覺良好

仲係一粒都無 今日

我都覺

公平咩

oh九界琴

傻鳩團長拉完閘又要追

原來要打超種

放過我

其實係咪乜都唔使理衝入去打就得

眼訓了

好驚c都入唔到

無雙劍一t唔到新牛牛

入到c眼

你土天人輕鬆啦

Occupied

免費架喎

2千肉 想收工

唔係必殺唔洗打

土天人 (無土天)

我怕我有土天會毀滅世界

1000肉，第12箱，夠唔夠用嚟打到40箱？？

我上次2000肉好似都唔夠40箱
睇你會唔會用BP去R 100hell

點會 我2000肉全程自閉都夠50箱

唔記得at有無係咁咦補少少

咁唔記得了

打打下恰著左

訓左3分鐘姐

有一天 她終於會遇到我 這剎那即將發生

2千2 收工了

44箱唔係刷足4日牛牛咩?

一年前就要

睇你團咩安排
基本上刷完肉順住打下95 100就夠44有突

你唔打分咪刷

柒頭團長拉到差D出事

笑

斑比把聲好好丁

No ff my wife

3000肉
完

千7肉

全部ub房想搵間黑媽都無

到底d nba撚係點剪腳指甲 屌你老母

你高到成個nba撚咁

個共鬥房6人好撚嘔心

我剪到就黎抽筋

拉下筋

兩日就齊左44把八命切

點跟

好似唔夠44

4000肉,一日R一千定繼續肝好

好撚辛苦 頂住個胃

叫條女幫你剪囉

3萬5洗唔洗打6億？

扶他條女有冇玩閃耀暖暖

我條女淨係玩我條撚

毛毛有咩好玩

冇BAN班友應該唔止

團腸係咪5001

早知你條仆街會講依D野

馬票頭兩日定尾兩日易估

有冇個人貢獻預測表？

想睇下3w5要打幾多

預3/4億先

終於feel到有小小回報

好多

去邊到嘔50張榮光証出黎

試下扣喉

今次預6億

又俾班比吹醒

得你仲理佢

有咩問題

講得岩

Oh四天刃

十天刃

馬嬲上定下好

兩個都麻麻d我會要下 打高防有用dddddd

洗到奧義上限為止啦

戒指5夠用

打阿卡

洗到啦 不過好低% 用住先

狗都唔打，依家我都唔打了

打太耐

法哥武5突要key

當打埋ffg

好忙 打埋d黑媽先

仲有380條

而家係咪用暗最快
勁撚左好多有天司

終於得左

阿卡無屬，有天司有咩分別

食屎屎未

我早就覺得十天菜了

唔係有咩
一出仲俾人笑用其他屬打得快過暗

唔通我記錯

好耐無打了 真係唔記得

我記得係光 一出果陣個個都問做乜唔出做無屬

用銃盤打應該好撚爽 你試完話我知

wiki話係光

佐倉菲莉天司輪住出晒出黎之後
見人話多左好多暗屬車頭

我又無佐倉 6又未終，同埋我唔洗打住喎380條夠我整幾把終末

呢到入面要俾錢既我都無

咁我試完話你知

你係咪打法清 諗住用咩屬打 俾個盤黎望下ok拉埋你入hamsup gp
利申仲未過到

方陣狗有咩盤打到
我打後備都得

方陣狗風暗光火土都見過 但我諗要人carry

暫時我諗最低限度想你召有提子同雅
目標屬最好齊必要角同你砌到45k左右hp我地再研究

最好有疤但我無唔敢出聲

唔係咁易嫁胡師父

汝課即有

係 我都無

我有土天唔使疤

好彩我本身都4刀打u
而家整埋法清就頂5刀 唔夠再加美美

我覺得風唔提都得
重力得好飛盾同尤利吸珠夠頂到翼死
落濕同隊友一齊斬10%

提俾我用

提拎黎救命 每多一隻=2個生存機會

暫時應該都唔會落濕 前面難後面易

得終提你先有用

好想喊
提又無土天又無土高寶又無

其實花清就算做風爹二號都應該會抄車 太7

除左土天全部任井

我仲未抽到雅

有無諗過係車手問題 你揸gtr死左

抽多井月尾定月中啦

召？

係

有無兩隻提

你俾我夠訓去打
我坑渠蓋入彎都得

得一隻

已經好難死啦

風爹最輕鬆 你快d整 俾番個土位人

雖然我都4過

無男人點打

你想用咩屬打

你地最缺咩屬
我睇下個盤得唔得

土方係咪要5刀

全宇宙缺風

2天司

2天司 .da

最缺風 土最on9 火唔齊角

一隻都得 高寶雅都要有 要有38 sara神盾
4刀1法/5刀

雅打多左

差一刀同無高寶
我諗我其他屬都係屬唔夠

我覺得高寶唔係必要 有左生存力高D
但雅可以幫埋隊友覺得有用D

2隻奧義爽到任放咁

0突都得喎咁都冇？

抽唔撚到高寶得光暗水

抽多井再睇下典先

隊友唔使你幫 你有隻高寶re少兩次好過

你有隻終突大馬過oc果陣唔係PL連神盾2都慳番

我都冇囉

以後抽埋高寶必

6屬大馬我呢井後仲缺1

你玩瘋夠solo哂全部啦

放假冇野做

我之前仲發神經超風高

家下仲係差一突

點解你地咁易突滿大馬

10000肉

so唔到黑風

無 我得隻暗突滿
其餘低突0突
光直頭無

邊度易 我隻隻都係得0/1突 係隻光超左次先滿

用風so

課井就有

我都缺光

唔俾曬卡牙dllm

你講粗口 踢你出gp

我架GTR終於到左

屌你老母

隻基路仔都俾我拆左

我仲係到

火暗都有3隻 無光水1隻都無

歐過我既block晒

你地中哂落神咪冇大馬

我中晒落水4象

0扑？

我中哂落碎

歧視 明明靚過JER咁多

佢個block人壞左

都話bam左上黎叫下春

我唔理依度咁多位
我只知秘湯狗一定最撚歐唔好信佢

啱

佢只係我地歐洲四天王入面最弱果個

我都可以做花清

扑左上面果位曬卡

得一隻普神都歐

典解我差成萬血

8要放頭

能g你

你整左法清未

今晚我就約大佬出黎俾佢睇我呢井唔歐

做花清

未無乜技肥

咁咪爭成萬

係wo仲要bba斧 要跟下bba先得

其實花清位係人都做到 得風係缺

冇研究成果呀

我想俾佢打個尖

有但係冇血

我見個方盤成半無攻刃

好彩have monkey

有馬嬲要咩攻刃

風方要咩盤

冇防

風方好易死 要基拉先舞得掂

有風斧加血好似就夠

普刃好似要好大投資

咁要アムロ先舞得掂

有無好d

淨係say法清既話好細

加美油

我三日月

背心佬

你亞樹

唔係要3風槍咩

我見啲人7萬血好撚勁架喎

如果大家贊助我井猴
即刻就多隻風主神

快抽

你揸gtr死左啦

風方要幫把野終突都唔知點搞 入曬堆風斧🤔

10堅守

人地3恩惠1定唔知2堅守

2軍神2李霞已經夠solo全驚

抽多把軍神井月尾ok?

唔介意慢d既話淨係月尾都夠做

風普刃堀起了

有軍神槍solo快多2成左右

如果唔係花清冇土天要照顧佢5c我下下fc屌落隻翼應該少好多意外

我有GTR了

太快花清要重新調節下節奏

而家有啦個撚樣

太快我都要望實幾時先放得佐倉技

咁快中 琴日仲笑緊

撚樣黎 抽得少過所有人歐過所有人

最簡單我咪50射土天唔射巴 上次都係隻8差30奧

係咪要鬥井左幾次

我幾時都可以fc
夠晒自閉
你地諗

好，鬥 同我鬥

法清今晚會懲罰你

好似8次

咁撚少

結論我都係唔G用咩盤打

話中就中 on9？

你最熟咩屬咪用咩

牙雪我尋晚終於試左twitter
應該真係有好多我唔入就會輸

花清成日on99咁用土最好

我覺得係咩屬齊就用咩
另外仲要有屬碎解d正常玩唔會解既野

你都係咁

我隊光玩到爛望下個行動表都知點玩

其實如果唔係你光咁撚勁佢用光好似先係最好

方陣狗不嬲都逆來順受

Iktfb

我等cy爸爸幫手就可以4伊癲做光屬入門

等爸爸賜我狗嬲我都有得玩

我有

話中左成半年有多
經過左幾個井啦

你比錢我 我每日笑你冇狗嬲 之後你就會中

我乜唔中

中多把槍即井月尾

收皮未

井月中再井月尾咪得

月中就黎唔知井乜好啦
其他屬全部得0把/1把

咪井多把槍

未抽，陣間抽

又轉垃圾pool

幾時到我中天司

你齊仲中咩

中一隊

唔齊

Twitter d黑媽6個裡面有5個垃圾 佢地平時點打
幾場先見到一場正常水平

咪等你curry

我係5個裡面其中1個

5個我加埋先等於1

5個我加埋=0.1個有雪

白紙邊到刷好？拆完一把得返31張

古戰個箱

邊夠用一把50張好撚多

夠

我唔夠pro

抽左160仲抽唔抽好

Sam

160就中

抽齊野未 未咪繼續

我都缺

一次抽3井 cls

係男人就提早中左都繼續抽到300

佢1井=10抽

兩槍 夠用就唔抽啦

我係唔會答歐撚野

話中就中 cls

Twitter見過人4槍 加油

dllm 2井半 得兩槍都歐

天人唔計 我夠用就得

你收皮 人地一次抽3井

3井我覺得合理

佢補多廿抽就再問你繼唔繼續好

夠用就得咪搭下風路槍，lisa短
咁都夠晒

咁留返抽月尾

到我有狗嬲未

好撚有錢

同你有得鍊下

懷疑成個post得我拎到4千蚊

我諗住抽多十井跟住去申請破產

我仲未拎到

得我有資格拎

不過我sms都未收到 on9

未收到就交多次啦

咁可能年尾先有了

叫左人拎表比我交多次

其實我都無咁撚多鋼

自食

你抽咁多大撚把金銀月

銀月到依家都未換撚到一條

2井加埋咪得果一條多d

換過1條咁大把

抽到夠

我都有諗過抽多井
差4粒金月就換到神

.gun

黑卡

好rich

想問下而家六屬方陣盤係咪都應該塞把路武入去？

你仲缺咩

最後都係忍唔住井

又班比up

但唔G井咩好

抽到一半蝕左把六限俾佢

我仲未有

有錢程度見到我大佬車尾燈

見唔到

你6屬普刃齊架
換天屎

就係抽哂去普神度
天屎我都差2隻
幾時學pad 想4換1

工口有咩情況入到隊

想要土天c

路h

後入

井了

一龍狗全部唔洗上

咁點玩

我射晒落屬120果到仲慘

公廁屬好難排

發覺玩咗gbf之後連試新手機game嘅時間都冇

其實如果上唔到前排都唔係幾想特登井

你要擺實有位

baba的決擇

把武都潛力股

我井完都揀左工口

你玩水點都要把武

咁井啦

但無論水風都差月尾限武

井解決到 一石二鳥

4濕點慘ar

4工口莉莉

得巴有重覆

巴咪有用

我見工口lily1

4 > 1

4妹又返生

Want gun

俾boss鬧完就翻身

900粒寶珠 條路好難行

想咸

得9條鋼 可以點

課金月

冇晶啦仲要做腎者

4可以延長蘋果 幾正

你幾時翻身

無up好難中

花清有埋土天 唔好再柒下柒下應該就過到

你當我黑劍咁鬧先

車速太快會炒

屌 re得

ok

唔小心爆左seed

下星期就俾你地見識下土有幾殘忍

雙土天真係有用?

好撚有用

條血唔識扣

咁撚勁

3隻先係 無縫

我同你都大力左
花清唔識控

佢50前爆seed關我地大力左咩事

安全駕駛好嗎

你地9T內打到落去就要花哥打白字
唔係就要捱一陣剋屬

我用土打

其實ky係咁研究理論上係實中一兩個

好撚多土排緊隊

花清無地位了

我無所謂 佢解我唔使留技仲哈皮

我點都係劍mode打落去
要睇中唔中到

有lily ,gun

On9先mo

好空虛

4隻先無縫

中間唔洗擺其他野啦咁

仲要擺d乜

唔係9cd3t咩

12cd
定滿突-3

高寶

你2土天?

帶頭用埋土天 你有一個位放高寶

Dllm

大佬問我先講

唔雙方夠唔夠血呀

咪高寶+提/路

整埋把終末先

1土天都唔夠人黎了

不過路h黎講土大淫>土天

點解你冇比kmr bam

Aimer 眼鏡look真係好好丁

大淫姐係高寶？

咁點解你冇

個個都有土天，得我一個冇，用猩猩扮土天

蛇鼠一窩

我電話player

我雲player

我冇天司

仲未solo到黑媽
gbf好難play

我猩猩都無....

方陣冇雅都夠打
咪扮啦

冇5

你有天司
我天司猩猩都冇

我那有天司

幾時肯出風男人up

得我乜柒都無 次次都要厚住面皮R carry

很基

我仲厚面皮等你r完帶埋我

幾時帶me

你風天人好搶手

男清今晚我又要打黑媽

加jor

你有佐倉

開左兩日就無晒地位

帶我超巴
dwcb

幾時再帶我

好有地位wor

望基ucc狗嬲入門級淺談

貼落memo

我諗到個簡單炒車法
馬嬲去左後，50主落
我就冇辦法死人上返黎

風殘忍

我得一把bba

我都係

想re

2定3lisa

點解最後我會發展到去玩狗嬲

我都想玩

即刻日日solo u

笑閪

好惡

老屎忽石油王係惡d

我新屎忽，無石油

Kmr爸爸下一部計劃一定係終突神石重課狗需要倍多少少血

3

一隻神石都無

我都想要

得藍色 想死

點解你可以咁多井

ky有冇依家個盤睇下

準備申請破產

想抽召石

做乜9

....

法同u我都咁
u換醫生拎返bba主手
支銃冇終終

係就快手終突神石啦 想博改下主動技

終終方先ok?

方太勁 唔洗啦

而家輪到回復上限卡住

玩風定玩闇好

玩閪

同你講=

馬嬲1技

d人話有上限架個1

獲益良多

肯貼丁圖未

How gun

土天突一隻就夠？

凸黎做乜

passive 5%唔差得遠?

平鋪4隻先諗突

呢到d討論真係離撚晒地

問下點精進個盤唔係6限武就係4神召

好痴線

新手問個風古點打
就3濕1hrt
想準備下次古咩
就4天司
離晒地

問點組隊開口埋口就雙十天十腎

神將6限

老屎忽都未必有十腎

想單推戰車了

推車

好撚基

贏未

花清醒少少

希望下隻水限識全體回100萬血10cd

100萬% 上限1萬

你係咪同藍色屬有仇

撐到盡

又曬卡

有兩隻召著左燈

負評左

終八應該無咁離地

兩隻土方

如果花清醒少少我就唔使俾個歐撚入gp

垃圾花又現充又食女又mk又屌re

離左一半啦五月巴

做乜鳩
我真毒次次準時等開場

un住女入場

淨低個少少血點變出黎

執盤

突天shit

大佬話唔洗突

得3刀 已經插左把杖充大頭鬼

農

99x10+300x3

加多把

加多把刀？

傾盡所有+了

kai刀

岩 守護中

咁殘忍

克己

插兩把杖先夠血
搬返啲加打古戰先 之後先研究

花清係咪冇得打了

抽到土天然後無得打了

有土天都係MK蒞

人地2土天
花清抽夠3土天先講野

要有土天講野先可以大聲啲
慘

2土天土屬入門

土屬新手留名

門都入唔到

我土屬殘廢玩家

好撚悶

可以免費做

30k overnight

男清今晚會否上線

好眼瞓 5想打古戰

突左把bba佢好無

y突

突左把人偶短佢好唔好

玩狗嬲同做主手

好呀巧牙

y玩狗男女

我都想突，但又無菲莉又無佐倉 好廢

最齊限武"掛"

齊晒限同鋼啦咩你

其實可唔可以一把lisa換一把軍神槍

其實最齊係水，三波，但無魚 笑4

超

咁多井都無魚 反省下

我乜都冇

早兩日井
隻土再生係new
比人笑

我先係

唔敢笑人
土高寶連new都未出

你成堆暗限

好勁

Y r

勁lo

Yes want hit j

換撚晒堆追擊怪入去

對住把短hit J

用把短hit

過未

打未

過咗

帶我過未

打完88箱喺咪以後唔洗愁土晶

唔係

又唔carry

點解風古期間係換呢個pool

人人都有班比

only我冇

哇靠，偶十二萬名外

4日放假 未撚驚過

放假仲玩gbf
你瘋了

Ban柒你

團腸去咗邊

準備開咪

唱歌打法哥

屌我8萬2

原來bba個追傷咁難chok出黎

我3萬4

大家倉底仲有幾多馬票

4萬2 hea ing

101

睇王

唔夠我hea

你溝仔唔計

佢溝你

請讓我休息，團長大人！

oh 七星劍

我都跌左兩把天星器

今次馬票仲唔操分等幾時

操唔操都唔關我事

乜都無

打夠低保九千萬分
仲要刷多十箱做一爺

做wt大家咁勤力

原來今日又現充mk聚

聚夠未

未

唔食飯邊有力復活

大佬又聚

好mk

軍神可唔可以入魔法剣士隊r

唔可以 入左會爆炸

old news is so

天怒人怨

係
報左團長聽有逃兵

會點懲罰扶他

女裝

正

基

群主肯女裝未

曬卡pm我

俾個任務佢叫佢同我生仔

有無淫紋g塔

Oh 又九界琴

到底佢身上既黑圈有咩用

who

Uecc

十條友有9個分數每小時穩定增長8881140

團入面D變態話而家訓陣 陣間起身直踩落本戰

訓得果一陣不如咪訓直踩41粒鐘

咪太大波要托住

太mk

托住我個袋

又話大佬

唔想打古戰

#metoo

又一個post

咁唔打

他說要有土天 就有土天

SBU full version

帶我刷黑風杖

刷多箱就算

點先刷齊1把

有雪2把

係咁叫我做乜9

2000好似夠44箱?

2000what